［取替警隊的現實方案］

天祐香港

頭先睇到以下哩一個post，

突發 消防同救護做埋克警個份工

突然之間發覺，取替警隊完全比我哋想象中近。

除咗警隊之外，香港嘅其他紀律部隊如入境、海關、消防、救護，就正正係民主轉型期間嘅臨時警隊候選者。

取替警隊嘅大致程序如下：
1. 當民主轉型正式啟動（某一件標誌性嘅事件發生)，從各紀律部隊中徵選出臨時警隊，全面取替舊有警務人員，直至新警隊組成。

2. 新警隊主要由新投考的市民組成，部分臨時警隊成員或可申請從原有部隊過渡至新警隊留任。

附項：
一. 不排除以俗稱「查三代」方式，拒絶舊警員及其家屬投考警隊。

二. 不排除提供某類型「洗底方案」供少數誠實可靠之舊警員及其家屬重新投考警隊。

三. 舊警員 定義為
甲類. 二零一九年七月廿一日後 三個月內仍然留任者
乙類. 二零一九年六月十二日後 仍然加入警隊者
丙類. 二零一四年九月廿八日後 仍然留任或入職者

民主建國

拋磚引玉

靈感、參考post(s)：

好多人仲未意識到, 香港人已經有能力籌組新政府

靈感、參考post(s)：

好多人仲未意識到, 香港人已經有能力籌組新政府

突發 消防同救護做埋克警個份工

推

靈感、參考post(s)：

好多人仲未意識到, 香港人已經有能力籌組新政府

突發 消防同救護做埋克警個份工

所有自衛隊、民防團相關posts

特首唔係民選，解散警隊都無意思，因為處長係特首任命

而家唯一方法係全面雙普選，選左果個出黎佢重新任命所有官員，之後由新處長改革警隊

特首係民選就可以解散警隊？

所以警員就無個人嘅道德承擔/責任？

如何確保新處長改革唔會受到舊警方勢力嘅阻撓?
意味着曾經濫權嘅警察能夠若無其事延續收受嘅高薪厚祿?

特首係民選就可以解散警隊？

所以警員就無個人嘅道德承擔/責任？

如何確保新處長改革唔會受到舊警方勢力嘅阻撓?
意味着曾經濫權嘅警察能夠若無其事延續收受嘅高薪厚祿?[/quote]

特首係民選就可以解散警隊？

所以警員就無個人嘅道德承擔/責任？

如何確保新處長改革唔會受到警隊舊勢力嘅阻撓?
意味着曾經濫權嘅警察能夠若無其事延續收受嘅高薪厚祿?

警犬開始肆無忌憚嘅原因！！！

學歷都係考慮因素
拒絕毅進仔

點啟動呀

舉一個可能：

立法會全面普選後，此時民主轉型已告開始，由哩班已經得到足夠授權嘅立法會議員提出警隊重組法案(Hong Kong Police Force Reformation Act)。

哩個係最易理解嘅情況。其餘嗰啲可能，等其他思維更清晰嘅巴絲獻計。

最新消息

(緊急)聽日元朗消防局 將會有警車設置

［軍警失控嘅最新情報］軍警的而且確覺得自己凌駕一切紀律部隊——係最上等(superior)嘅紀律部隊。

［軍警失控嘅最新情報］軍警作出近乎禁錮消防嘅動作。顯示軍警的而且確覺得自己凌駕一切紀律部隊——係香港最上等(superior)、擁有無上特權(privileged)嘅紀律部隊。

最新消息

(緊急)聽日元朗消防局 將會有警車設置

［軍警失控嘅最新情報］軍警作出近乎禁錮消防嘅動作。顯示軍警的而且確覺得自己凌駕一切紀律部隊——係香港最上等(superior)、擁有無上特權(privileged)嘅紀律部隊。

明報港聞 【元朗遊行】休班消防救護員自發周六元朗助急救 「望填補警方到場前真空時間」 (21:35)

唔好哂時間諗d無用既野唔該

回覆你唯一不浪費時間嘅理由就是叫人發覺你嘅意見非常無用。